笑死 中國人偽造清華大學入學通知書，搞到成村人同佢慶祝。

農村仔偽造清華大學入學通知書
農村之光 搞到村書記都來埋
老豆拉橫額
成村人當新年咁慶祝

點知 張野係 清華大學錄通知書（個錄取個取字p少大）

最新消息條友已經離家出走左

中國人=偷呃拐騙

係ps啊！！p係共產中文！！

推

佢弱智唔洗理

nmsl 都係中文 英文字中文
咁機原xx都係支那人啦

取錄唔得既，硬係要掉撚轉寫

香港人唔識珍惜自己文化，畀人指証仲要話不嬲都用開，唔好為反而反，甘心畀支那文化同化，再加上台灣人都用呢個免死金牌

是咁的 我表哥佢今年考AL，琴日放榜 佢考得唔係太好，
又怕呀媽擔心 呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學 因為佢d親戚街坊都無仔女入到U 今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U 表哥心情唔好，是拎但但同呀媽佢佢去讀人工智能， 之後請入房訓較(尋晚通左頂) 表哥起左身，屙完屎之後出黎 發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫拎晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯 同個仔興祝入到清華讀人工智能 依個時候先知大拎獲 表哥其實係去報IVE讀人工智能 唔拎知邊個親戚街坊話係鬼國既大學，只有清華有人工智能讀 所以呀媽以為佢夠分入左人工智能 Hi你 我表哥頭sin打電話比我 問我點做好.........

成家人以後係條村點生活
柒死

好on9

雖然好on9
不過做咩要呃自己父母
讀書唔好咪讀書唔好

個p字邊撚到中文呀

聽講佢呃左佢老豆老母好耐 一直吹自己讀書成績幾好

你覺唔覺得自己開始似支那人
連個英文字母p 都話係共產中文
英文字母是中國的？

新聞話張假證書 用左三千人仔買

可能唔想上身 所有有心p少隻字

想知佢學校本身有咩反應

個村書記係咪ON9

中國人面子要緊
累到佢老豆冇面
真係嚟手就拎起把鋤頭爆尻佢老母閪個龜頭

你話攞張通知書嚟揾工就話啫

而家係攞嚟呃老豆老母錢

小投資，大回報
成功左就係catch me if you can

想當初我都有諗過昆我老母A level成績

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

讀中醫？

睇個款應該係支那五線城市嗰啲超落後嘅鄉村出發點係好，至少唔想父母為自己憂心，可惜大話揭穿咗，成家冇面之餘仲要令父母對自己失望

出發點係好？
手足你都幾幽默

是咁的

我表哥佢今年考dse，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........

點算好

呃人竟然可以出發點好

大話拆穿竟然可以可惜

人越老越覺得連登真係好多痴線佬

入黎睇潮文

Catch me if you can

藥劑

佢父母應該會離開個鄉下重新生活

飲農藥啦 家門不幸

明明高登嗰時係叫 ps 圖 , 改圖 ,
係要跟支共用 p 圖 , 仲要唔覺自己被赤化再𨳒返人轉頭

要買就買畢業證書啦

又熱門

有無睇內容？
平時一直騙父母成績好喎

又跟高登？
08年高登我係中國人
j夠歷史未？

要面囉
接受唔到自己就係咁廢
好聽啲咪叫唔想父母傷心

無錯！啲人係要執着細節，畀支那文化入侵完全唔理，正常人都知我係講緊p圖

p少大咩意思

應該係:錄取個取字p少左

弱智支那人

咁我知點解佢考得唔好啦

智力低嘅就唔好充大頭鬼啦

p少左 最後打錯字

屌你係咪開分身ac 自己覆自己呀

冇囉
投資就應該整畢業證書

人哋律師牌自己考

不停頂撞樓主 RIP

Photoshop P拎字首，ps就跟翻佢個將個字分開photo同shop個字首，咁都有得嘈

直接講photoshop好難咩，咪咁鳩懶啦

呢條係弱智黎
舊登時代已經記得佢
專登會拎啲膠論出黎同人拗，咬到你放棄為止
你理佢已經輸左

會講台灣嘅原因係因為特別係以前嘅台灣承接左白話文運動嘅產物 咁唔通而家又唔用 我睇唔出點樣匪法

佢同機人之魂 佢兩個講啲嘢周不時對調立場 都唔知係咪同一個人 邊個有巴打用謝霆鋒陳冠希佢兩個嘅封面

睇清楚先，我幾時有自己回自己

睇清楚先，我係回緊玉女添丁個回覆，咪屈我唔該

睇清楚先，我無自己回自己，我係回緊玉女添丁個回覆，條友自己睇錯咋

有無諗過隻牛死得好慘

咁貴。

香港咪同中國差唔多

「係咪」 兩隻字都唔識睇？
又學人做認字特警

禮義廉恥，國之四維。四維不張，國乃滅亡。

對唔住我誤會咗你意思，咁我認真答你，唔係，玉女添丁唔係我分身

原來係叫慾女舔丁，字都打錯添

Barry Allen

X得了

睇完你就明

唔好再話咩台灣人都用就強詞奪理話某詞語唔係匪語！！支那文化入侵pattern係咁: 支那 -> 台灣 ->香港

雷洲全廣東最𠹌勁嘅食嘢味，老虎獅子都係嗰度order

好似個套戲：catch me if you can

爸爸係農民唔係官
係黨員唔洗搞咁多

諗起hku藥劑潮文

佢父母真心慘
簡直係人生裡面排第一嘅超級大背叛

最大個行字先copy少左 明玩鳩佢

上流寄生族 (失敗)

支持

攞生活費

寄生上流

琴日我又被呢啲正字狗咬 唔洗理

共產英文

算唔算騙上騙

他只是個孩子

3 千蚊自己印張好過啦都係呃佢老豆咋嘛

支那仔

隻牛好慘。俾支那騙子騙去生命

共產黨都係共產語你又講？

8964係共產數字

講真個句，連登仔真係眼界太細，成日唔去了解搞革命要點搞，一日到黑淨係識批鬥人地，批鬥龍門，渣哥，黃藝人。

以中國革命之父，孫中山，孫文係革命中，從來不會去批鬥同路人，相反去拉胳其他不同人事以抗大自己革命力量！

唔該，大家唔好去批鬥文字文化，批鬥同路人，花多少少時間去拉胳反對派！

Btw, P字唔係共產黨用語，係中國用語，係中華文民族用語，共產黨不代表中國，中國亦唔係共產黨既產物，唔該唔好賦予文化擁有權比一個不正當既恐怖主義組織(共產黨係恐怖分子集團)

合力抗共，你我有責

佢老豆搞到咁大 件事好難唔穿

好睇新聞話 地方教育廳 見到佢地條村慶祝都奇怪
因為佢地應該會知

其實真野係點？真係有張咁懶靚既野？
大陸呢d乜都懶係野文化真係好難理解

拎個人文化同語言文化比
原來我同緊個戇鳩仔討論 ,
係咁先喇低能仔

令我諗起錢鐘書筆下圍城既男主角，一百年前同一百年後中國人都係保持初衷。

支那啲紅色星星印真係好撚柒

所以要趁早打死
牆入面習慣咁講

假如我是真的

漏左個「取」字